政府用意是讓你們留守人士犯眾憎

大家要識收
政府往後唔會回應啦
速戰速決 拖延太長 影響交通同返工人士
（記住香港真係好多人為口奔馳 食都冇得食 一定同你死過 ）
必然招致一敗塗地

同意就傳開去啦
唔認同我冇辦法

老人家說話講到依度

初生之犢不畏虎 不過很稚嫩

唉

講真大家有唔同睇法
二百萬人唔會大家都諗埋同一樣野
幫你推一推啦

留守真係冇意思
今次班狗真係用最低武力驅散你話會點

留守意義不大

最多玩埋聽朝好啦

當然歡迎去政總廿四小時不停野餐 因為影響唔到返工既人

同意，聽日要返工
留守請去添華道和示威區
保留一百萬人動員能力，等政府警惕，好過自己慢慢收皮

放心
警方好大可能唔會郁手
但一部份司機自發清場

依家d 人返工係咪都唔興set deadline做野??? deadline前做唔到就算9數咁兒戲???

要保持熱度其實有唔同方式

訓先 打工仔要求返工

推

政府比個地你霸，唔回應唔清場，擺幾部cam直播，唱衰霸路害人，政府都識軟攻文宣嫁

應該係追擊林鄭要佢落實撤回修例同亂告目標而唔係死守金鐘唔郁